大家點睇melo

走又唔係留又唔係
不過如果去咗快艇會唔會幫船長完夢

玩具玩得幾好